★個市升到二萬九，腦魔就連出五個 post

各位執生

屌吖，啲圖高汁過老貓牙中post，佢嗰啲辣殺

腦魔，你都係走吧啦，唔好膠化財經台啦

老貓學嘢！
唔好執輸！

老貓cap more 牙中圖

巨乳評論吓，人哋啲牙中圖睇到扯扯地，老貓嗰啲差好遠呀哇

冇功都有勞
唔好再踏老貓了
一陣佢唔cap就大鑊

睇嚟我哋沈門開個牙中post嘅話，老貓嗰個要執粒

老貓post=rubbish

OK啦，聽U意見